修例風波：消息指墮樓科大生腦幹死亡 正準備拔喉

昨日(4日)凌晨於將軍澳屋苑停車場墮樓重傷的周姓科大學生，消息指他已經腦幹死亡，正準備拔喉。據了解，警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。
根據出事停車場環境，停車場3樓樓層的其中一邊接壤行人路，而另一邊則是高低相差數米的停車場2樓平台，不排除事主當時記錯方向，向2樓平台的一邊逃跑，跨過欄桿，最終墮樓命危。

唔好呀

蒼天何太忍

屌 東網野係咪真架

點解，點解，點解

why 好人死曬 惡人長命

唉屌

好嬲呀

其實係咪真係意外

一路好走

蘋果又話求生意志強嘅？

點解......

仆街狗 填命

蘋果岩岩先出話佢求生意志強 呢頭又拔喉？

東網有無fact check 架

cam

屌 死黑警

btw邊個再串人嬲嘅死全家

對唔住 對唔住

唉

自己好似咩都幫唔到手

又害死一個後生仔

追究到底！

解釋咁牽強

Rip

屌

show blocked user

好辛苦

屌 哭了

堅持 堅持

No

仆你個街！頂住！

對唔住

好撚心痛

唔會㗎

蘋果個講法係據悉周同學情況雖然逐漸轉差，但其求生意志仍然甚強。

求生意志強但個實際情況轉差

😭

rest in peace

好嬲 完了

求炒車

唔好呀 屌

屌你老母！！！！ 死人喇！！！

屌
從此唔再有香港警察
一定要拆撚左去
再冇呢個局
一定唔可以輸

仆街死黑警

升級出師有名

9up

要班狼狗血債血償

手足

直咇腸交通消息：預計 #港共軍政府 將在短時間內於加士居道、衛理道一帶嚴密佈防。

警察殺人

我地會代你行落去，周同學

轉差係客觀陳述，意志係主觀...

shit...

記你老母錯方向呀東方，入面係滿佈催淚煙既毒氣室，絕對係人為

全面開戰

好心痛

乜消息渠道呀唔好呀

頂住呀

黑警償命

你老母臭閪死黑警

唔理入面係點
阻礙救援係鐵一般既事實
班狗水洗都唔撚清

唔好呀，醫生幫幫忙呀唔該

頂住呀手足

念佛號, 希望周學生往生善趣
最傷心係父母家人
南無阿彌陀佛

屌:(

一了百了好過一世植物人

畜警

巴打支持住呀

百份報一定係報錯。。。
頂住呀手足 煲底之約呀

唔撚係呀

黑警阻疑白車救援長達30分鐘

黑警

手足頂住

唔好吖
求炒車

屌你老母死全家

我地會代你行落去

撐住啊

停車場3樓樓層的其中一邊接壤行人路，而另一邊則是高低相差數米的停車場2樓平台，不排除事主當時記錯方向，向2樓平台的一邊逃跑，跨過欄桿，最終墮樓命危。

黑警你當市民傻架?
殺人填命

可唔可以話比我知係fake news？

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

求求你係fake news好嗎

屌佢老母

習曱甴

手足頂住呀屌

我地等緊你

香港人真係要反抗
下次發夢唔好再玩兵捉賊啦好嘛

啲人話佢係叻仔 cgpa 3.5

唉，都要面對現實，你都真係太辛苦了，撐左咁耐番緊工見到呢個post，手都震埋

求生意志強呢啲寫出嚟嘅啫...根本醫生都check唔到...

仆街黑警

黑警幾時先俾天收呀屌

起身呀!!!!

血責血償

負評，我唔信

RIP

善惡到頭終有報

唔好呀！！！

......

起身啊仔

警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。

想點呀
佢點解出現係停車場唔係重點
依家唔係宵禁戒嚴
重點係點解你地亂咁射催淚彈

頂住啊

辛苦哂手足

我咁撚大個仔 未試過單野咁想係炒車

希望係fake news，而家得東網報

腦幹死亡，被佢走啦
唔好再增加佢痛苦

科大 computer science

如果證實果日係警察唔俾白車入去，係咪可以告佢地蓄意謀殺？

死黑警又殺人

有無手足喺附近

南無阿彌陀佛

白粉報不得好死

又一條人命......

下....................

求下你 話比我聽係fake news

屌手足你無事我做乜都得

求抄車

集氣

頂住啊！！！唔好有事啊！！！

希望係假新聞

姐係植物人？

又一個後生仔

屌想喊

嬲啦，嬲啦，周同學會睇到你地剩係星期日搞下叫下，星期一照常返工

好唔想係真求下有人話我地知係假

個對新人呢屌

香港人醒覺未，全面開戰未，比左咁多爆發點你地成日都嬲完冇左回事，如果唔係下一個可能就輪到你地，成日話比天收，最富貴嗰d全部都共匪d仆街，你地死晒個天都未收到曱甴啦，壽終正寢唔係天收黎嫁大佬

你阿媽咇你出嚟就真係意外

就算佢當時真係唔小心跌落嚟
警甴阻礙救援30分鐘都係蓄意謀殺

哭 死黑警填命啊

我地對你唔住⋯⋯

對唔住 我地乜都做唔到
R.I.P

死黑警你地一定要冚家陪葬呀

明報都沒有證實果個學生死亡， fc 左先啦

先得22歲大把美好人生未過⋯⋯
好希望係炒車

大好青年, 科大, 有理想有承擔, 生性, 有良知, 見屋企樓下有事會落樓睇

各位手足, 我地而家最辛苦, 但一定要頂住!

死黑警

集氣求炒車
毒果話求生意志強架

屌佢老味殺狗填命 今晚出黎啊!!!

準備拔喉

。。。

依個真真正正魔警名正言順殺既第一條人命

係畀黑警追殺搞成咁！7.13. 上水行人天橋少年又係被追殺半天吊，冇跌落去已經係萬幸。希望今次要冇事！

香港人要醒覺啦

屌人地係講緊係咪比狗直接搞 而唔係失足呀

都話左sosad唔係咁用⋯⋯

rip 心好痛

記錯你老味！

好人一生平安，好人有好報
全部都係呃人

唔係啊

警甴阻礙救援30分鐘
蓄意謀殺

冇 要填命

我地一定會贏㗎

push

唉 好無助…

所有警察要成家死！

嬲完 聽日繼續返工唱歌叫口號
香港人你好唔好意思叫自己做革命

我要你好返 行得走得呀

腦幹死根本上冇維生機器就生存唔到
但都係拖長痛苦，等器官衰竭

一定要炒車

屌...求神保佑呀🙏🏻🙏🏻😢

消息指 東方邊一篇新聞唔係咁寫？我信蘋果！求生意志仍高！

黑警填命 屌你老母

黑警做乜都可以忍但今次好難忍

而家重點除左點解手足會出現係停車場/點解會跌落去

另一樣野係黑警阻礙救援達30分鐘 等於間接殺人

早30分鐘俾救護接觸到佢可能一切都唔同左

黑警我屌你老母

曱甴警殺完人又係曱甴警查返，查佢老母咩

屌你老母白粉報，乜撚消息啊，未confirm報乜春，實fake news啦

算唔算屋內放催淚彈搞成咁

寫係咁寫

黑警殺人
證據確鑿

希望fake news..

一定要係炒車

唔好啊

唉。。。

黑警填命！！！！！

百份報成日作野架, 我唔會信架 !!

fuck!!!!!!!!!!!

屌你老母

佈好防就宣布消息

Rip 來生不要再做香港人

撐住呀

推

想喊

要幫佢搵出真相

話831冇人死邊個會信？！

結婚個2條撚樣住邊

停車場閘口一定有cctv影到車出入

香港人 反抗

求炒車呀

手足 一路好走...

唔好啊手足

同意 比起嬲我更覺得可悲
因為大家都貓哭老鼠 表面好嬲
但其實根本慶幸出事唔係自己
口講會點點點但冇打算為佢做d乜野
最多叫口號買下花拜祭下就算

集氣炒車

無論手足最後點，黑警都有份造成今次慘劇，一定要血債血償！唔好諗住當冇事發生！

白粉報咪撚9up呀

香港人永遠唔會忘記你

rip

黑警填命！

話我地知系假

屌你老母死黑警

林奠殺港
黑警冷血

起底搵仔一定要做

無曬心情

點解？

唔好死求下你

正仆佳

奇蹟PLEASEEEEEEEEEE

又話求生意志強既

真係要還命

唔好阿 撐落去阿手足

白粉報唔好亂吹WO 屌你老母

要有奇蹟

求生意志高同要拔喉冇衝突

唔好呀屌

😭😭😭😭😭

好返最多我齋戒

你班畜生幾時填命...

好怕真係直接去哥連臣角

唔好有事

唔可以啊
一個都不能小

為左所有被quit game嘅朋友
行落去

希望炒車

手足......

屌你就算係唔係避煙，都一定係班狗殺
唔係間接，係直接呀屌你

要調查清楚原因，還周同學一個公道

屌你老母行開啲啦

怕一陣公布死訊之後大量市民去QE

求生意志高即係好嚴峻，但仲頂緊

在座仲有冇人覺得私了太暴力,夠啦打夠啦之類?
出嚟比我屌撚醒你

我要炒車

黑警填命

唔好係真...

點解
天無眼 死黑警你比d救護快d上去可能救得翻

唔好就咁走啊
你自己一個人走係唔得係好自私？
依個世界大把野挽同睇
大把女同野食
唔好放棄

香港人唔會放棄你！！！

其實都唔明點解會跌咗落去

殺人政權

點解好人冇好報，接受唔倒

點解....

香港人 準備好反抗未？？

周同學辛苦你，對吾住你

唔好

22歲仔

血債血償

伊莉莎白對出就係呢兩條路去哥連臣角或者鑽石山

唔好咁 比多一二天

個世界唔應該係咁

香港人欠你太多了，復仇戰幾時先開始

喲黑警一撚定係用槍射佢佢先跌落去

周同學

應該死嘅唔𨶙死，要害死一個後生仔

嬲豬大會正式開始
之後繼續如常生活
香港輸都係合理既
唔知幾時會抽中大家身邊既人被輪姦虐打死呢？
和平抗爭萬歲

係唔係，個原因點解黑警會殺人屋邨玩TG bomb
再講佢地阻礙左30分鐘
最少都誤殺

唔好啊求下個天幫下佢可唔可以折壽換佢一命

我唔會再信呢個世界有天理

俾多幾日，可能有奇蹟

手足 我地可唔可以企多次出黎幫周同學取回公道

香港人 求下你地 再一次二百萬 好嘛？

收皮啦分化撚，咪又得把口

點解又係要後生出事

死嘅唔應該係你啊
係班狗

個天點解要咁呢.

頂住啊手足

收皮啦你

真係好傷心
😭😭😭😭😭😭😭😭😭

腦細胞死亡係irreversible, 根本腦部受傷後每一秒都係黃金時間,如果可以早三十分鐘入醫院手足一定醒得翻

仆街

殺人填命

.........唔係掛

手足辛苦了

好好休息

你想走 ... 就走吧 ...

手足頂住啊

香港人: 好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲阿!!!!!!!! (聽日9點準時返工供樓

好傷心，大好青年斷送在奸人之手

手足，唔好走住...

想正面d 姐，瞳孔對光無反應其實等於死左

但情況好差

將來光復香港後一定要逐一清算3萬黑警
懇求知情人仕留份現任速龍名單將來一個都唔放過

分化撚block

籌錢俾佢全家！！！！！！！！！！！！

頂住呀
返黎呀

做咗咁多次手術都唔得，走都走得好痛苦。。

手足，一路好走

頂住 一定要頂住

半密閉空間毒氣殺人，阻礙30分鐘救援

反人類罪行

頂住

頂你咪咒手足一定可以大步襤過

真定假架

如果咁辛苦
算啦比佢走
唉

希望奇蹟出現

都好吖，俾佢去

手足唔好阿我地肯罷工肯還拖未

死警甴

黑警死全家

RiP

為你走下去

唔可以呀！！！

我地會幫你討回公道!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母未fc唔撚準你亂講野

咪撚死
一定要撐住

會有奇蹟㗎唔好

手足加油呀

比手足解脫啦

求下有奇蹟

係公司喊咗

黑警屌你老母閪

好sad
一諗起連登入面可能曾經有一個手足係佢....
有機會以後都唔會再出po,再推文....

點解個閪天要咁樣對我地，我地到底做錯左咩

英年早逝先22歲仔

我都係

Rip.......

屌你老母白粉報!!!

仆街黑警填命啊屌你老母

撐住呀手足

你未行完既路，香港人一定幫你行埋去

屌。。。

屌你老母黑警

Push

屌你老母死黑警甴!!!!!!!

響公司眼都紅曬...

好似話速龍係每次出勤之前抽，姐係冇一個黑警係無辜

腦幹死亡

腦幹的功能
腦幹在大腦的功能是負責維持呼吸、血壓和心率的中央調控及控制意識水平。它是大腦中最重要的維持機體生命部份。當腦幹受到不可復原的傷害，機體就宣告死亡，並且沒有任何復元及挽救的機會。

腦幹死亡
當腦幹死亡的情況發生時，大腦不能再向機體傳送信息來調控其活動如呼吸和維持其他生命機能。因此，腦幹死亡即是死亡。
由於腦幹死亡病人的心臟和其他主要器官均可通過人工呼吸機或藥物來維持其存活能力，因而可用於移植之用。

我正正就係想講事實，大家唔肯面對。

求奇蹟

+1, 即刻匿左去廁所

好心痛。。。點解。。。

shiiittttttt

手足頂住吖！！！！😭😭😭😭😭

食緊早餐都眼濕濕

集氣
頂住

唔得 你未夠鐘 唔可以走
我即刻比一半命你 你同我醒番

點解

😢

有人死了，真暴動未？定仲係好嬲？

有冇人煲大佢去國際? 黑警阻救援 搞到遲左30分鍾救護先到 原本手足仲有反應 去到冇反應先送到院

呢個係你自己黎
唔好屈其他人 收皮啦！

係警甴殺死佢架

你老味

仆街黑警
曱甴平
甴近平

( Show Blocked User - 思覺脫. )
你老母就意外

唉 對唔住⋯⋯

黑警殺人兇手!!!

殘忍
但係事實
無助亦無力

你手足撐住啊

手足，再見，你走好呀，我地會代你行落去

香港人係咪仲當冇事發生

死仆街黑警

咁都唔升級當手足係condom？
下次可能你或者我

一定係假 手足

你地班懦夫唔好再救咩手足撐住
佢呢個情況有奇蹟醒返都係生不如死

比手足安樂咁去啦好嗎

香港之子，一定要有大型追悼會

屌
黑警真係要仆街死

黑警一撚定要填命

一失足成千古恨
RIP

好大機會係，因為果個停車場設計就係有啲牆圍住車，牆外多數行人路（以人流最多既2樓停車場計）

3樓既話，我諗住個到唔係揸開車（除左泊車無咩會上去）都未必知出面無路...

比你去埋ok?

死警蛆

支持住啊

屌你老母死黑警 真係害人地仔女害我地手足 黑警同黑警仔女你地準備比人暗殺呀屌

肯反抗未？

殺人黑警血債血償

\|/

Never forget, never forgive

要奇蹟

無論如何點都好 手足一定要撐住啊

mola

如果係真

願手足來生

出生成長在一個有自由嘅地方

香港人唔會忘記你

同梁烈士同其他烈士一樣，一路好走

屌你老母！！！！

屌。。。佢22歲咋。。

起返身呀喂

仆街狗！！！！殺撚死呢班仆街狗！！！！！

可唔可以炒車呀

阻礙救援係事實 死黑警死全家

屌你老母 死黑狗

唔好咁
周同學加油，撐住，仲要一齊行落去

手足⋯

佢係我中學師兄,大家都係it狗黎,暫時未有家屬消息,求下佢唔好有事,求下係炒車

this is not real...please tell me this is not real

唉 希望假
無諗過跌一層都會傷到咁

唔好呀...

QE ymt地出 今晚送別手足

周同學 撐住好嘛 我地等緊你出院呀

可唔可以有奇蹟

黑警殺人

忍撚夠未啊香港人

見到成班又叫人唔好死果d就想笑

佢變植物人又唔係你哋幫手照顧

係到喊苦喊忽嘅話不如諗吓下次點做先唔會有手足傷亡啦

我都係...

死警甴

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

點都好一定要留份3萬黑警名單
唔可以比佢地走甩

腦出血? 腦入面個壓力太大壓到其他位無血到?

no......

保佑手足呀

祈求炒車

先得個22歲仔，光明既前途，咩都冇做錯，何解會落得如斯田地，所有香港人如果咁唔爭氣，真係永世都對唔住佢地，以後都唔好再講咩憎恨黑警

如果不幸係真
希望手足下世做美國人

大家記著 血債只有血償

對你唔住
個心好痛
又多一個永遠唔會忘記嘅名字

唔會嫁 你要大步欖過

追究到底！！！

懇求所有證人出晒嚟公開黑警阻礙救援！

鬥嬲大賽正式開始
繼黑警還眼、還牙之後 又多個口號啦

好過變植物人

理性d唔好咁小朋友

落地果陣撞到頭?唔知

呀!~死黑警!
頂住呀!要義士!不要烈士!

黑警必須要死全家

唔敢面對事實就話人分化撚
811嗰單有人報咗仇啦咩？
85荃灣嗰單有福建佬見紅未呀？

還眼 還耳 還命

復仇啦好嗎

自己追新聞啦

唔好令香港人喊
我求下你

已經唔知講咩好 睇得多bad news真係會開始麻目

幾次手術失敗好痛苦架deedee

良心過唔過意得去呀？唉

手足唔好呀

呢次真係要突擊出來

差佬阻礙救護車起碼半個鐘，仲用槍指住消防員同fa叫佢地走，呢班都係殺人兇手

當然
但係真係想手足無事

對唔住啊

不要...

頂住啊屌

好撚嬲！！！大家聽日準時返學返工！！！

唔好死呀

唔信教嘅都祈過禱唔知有咩可以為依家嘅佢做到

頂唔住

可唔可以炒車

屌你老母死黑警

血債血償

大家集氣

Fuck!

如果唔係向室內射催淚煙會攪死個學生?
屌你老母

唔知點講好
而家實實在在出左人命
反抗未

我地都未係煲底相見!!!!!!唔準呀

比心機 一齊為你祈禱

手足有冇可能搵到方法聯繫到佢屋企人，要盡快確保佢地既聯繫，否則除時俾狗甚至中國「保護」

聽到個一刻好難接受

抽夠未？

血價血償

又block多個分化撚，想抽水都唔係呢個時候

當初避催淚彈避到跳樓？
比橡膠子彈射中跳機會大d

頭同盆骨都受傷
即係兩處先後著地

仆街狗，要生一個小朋友健健康康，由細到大，仲要讀到科大，要用幾多心血？！

希望佢頂得住

黑警一定要全家落地獄

係 , 阻礙救援 係事實

死黑狗有絕對責任

唔得啊！！！！！！！！！

頂住阿

手足 多謝你 一路好走

Agree

一定係炒車

手都震埋 入廁所喊

班死全家唔會放過佢地
失救致死應非第一日嘅事
黑警填命

黑警殺人填命
阻救援人渣全家永世不得安寧

唔信東網啊屌

#大老山隧道 #水炮車
1549 1裝甲 3號水炮 3 eu 10鐵馬 大老山出九龍

即刻搵佢屋企人保護先
確保屋企人安全

唔好麻目，政府就係要你地咁。

似乎要打定輸數.

黑警還命.

假如我們輸了
我們會對不起已死去的朋友

佢搞到人哋起碼遲左30分鐘先上到白車啊！

😭😭😭😭😭😭

仆街 還返個仔比人呀

炒車plz

如果真係既， 大家去番個到留束花.
RIP。

1549 1裝甲 3號水炮 3 eu 10鐵馬 大老山出九龍

1987逆權公民既主角，比tg射中後腦，3日後搶救失敗死亡，同時引起左全國人民反當時南韓軍政府統治，最後南韓政府決定張權力回歸人民。

唔知港豬今次會唔會覺醒

口號講既嘢 肯企出黎做未？ 肯放低包袱未？

好撚sad啊

手足rip

呀生，你好乜9？ 撐手足係咪好小朋友

逼到人要跳
死黑警

警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場

行過有幾奇呀
不如屈佢叫完雞呀冚家剷正苦警畜

黑警阻礙救援填命呀屌你

求炒車 求佢醒得返

曾4度「死亡」的男童戰勝 父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我

父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我

會有奇蹟架

果對結婚call馬既狗 不得好死

無論點講
佢地都解釋唔到封左30分鐘致失救

今晚QE!!!

我坐左係公司休息房到喊

快去影低環境證據

有無人可以去將軍澳手足墮樓果個停車場影下相？

喂 樂仔 咪撚訓呀
記唔記得我地食晏一齊食波？
我地未撚贏架 你唔撚係扔尻底我地呀？

我求下蒼天憐憫我地嘅手足, 俾佢好番

唔准呀

填命啦黑警

真係好難計出黎
養到咁大就俾黑警害撚死
我係佢老豆既話 分分鐘quit左份工同佢死過

黑警填命呀

急求炒車

香港人：好嬲呀好嬲呀。 （聽朝7點）：夠鐘起身返工

唔好死住呀，仲要一齊係煲底下相擁

真係比佢走啦

想喊 好心痛

想點呀

冇心情番工，罷工了

Dllm

22..科大 原本前途一片光明
點解因為個八婆搞到咁樣

講事實姐唔好吓吓覺得人抽你水

好嬲呀
仆街黑警殺人填命

香港人真係要變成愛爾蘭共和軍，就算贏唔到都唔可以令哩班仆街好過，攬撚住佢地一齊死

徐岸暘血債血償

如果當晚比黑警早一步搶走佢走肯定會成為另一單某處跳樓自殺case

唔信呀
啱啱蘋果先話佢求生意志仍強

香港人 報仇

手足啊

唔想呢啲情況同你嘈
但唔該你自問有啲咩野係幫到手足 你可以直接講出嚟 號召人

屌你老母死黑警
比返手足我地呀

點講都講唔通 班黑警阻救護30分鐘

有情緒 接受唔到好正常姐
同埋而家呢刻大家未平靜到落黎
你比較理性 唔代表大家都一樣

射上停車場已經唔撚啱，仲要阻住救人

我地都未喺煲底相見😭唔準走先吖😭😭

不要說了

殺完人仲要出車繼續殺人
香港警甴

又岩，成日覺得在世嘅人係受苦，所以壞人長命

一定要開死因庭查明真相

有一種人係唔會肯承認事實 串佢都唔得

BTW 全世界今晚出黎暴佢老母

今次唔係還眼，係還命

除咗嬲之外 香港人幾時先肯做返啲野
而唔係打卡返工 真係想去贏嘅心去咗邊

黑警值得死全家

假新聞plssss

係咪炒車仲未有其他新聞

炒車唔該

佢5毛 一早block9咗

No please

黑警害撚死人

屌你老母 黑警含家產同落地獄都填唔到咁多條人命

黑警我真係好撚僧你

你出世就好大機會係意外喇on9
行行下街跌落街叫意外，
俾tg迫到要離開當刻環境又叫意外？
你嗰層有人放火燒屋，燒死埋你老母，你會唔會定性埋做意外？

呢啲仆街見一個block一個屌佢老母

狗一定要償命

黑警 仲要累死幾多人😡😡
有良知的人就來爆

腦幹死亡, 救得番都, 手肢活動都唔正常.
黑警.......

唔單止啦，仲要查佢點解會墜樓

邊個準你走

唔駛保護，我知你地諗咩，佢老豆老母係真港豬，係佢地親口講到明唔想搞大，連中學朋友都唔想佢地探，唔想校友籌錢，黑警真係冇做過野，佢老豆老母係真係終極港豬黎

屌你老尾尋日啲新聞個個唔撚推

你班友咪又係係到留句口號，有咩咁接受唔到

我哋會幫你行埋落去

好心噏 好想喊…

黑警 填命

喊到
仆街
屌

新聞都可能出錯。
等炒車

其實成個腦撞落地 醫護形容散曬

繼續笑啦，笑得開心啲

殺人兇手死黑警！

係 831 陳彥霖仲可以暪
今次全香港見證

屌 CLS
頂住呀手足

好想喊

集氣呀屌

56分睇到line news

還命

屌
點解要咁

希望係假…

你幫人老豆老母照顧個植物人？定你出錢俾佢哋？冇做到嘅就同我收嗲唔好咁多廢話

好悲痛，好嬲

一定要全港黑警受罪，我屌你老母閪

黑警還命

好撚笑 我學生嚟 我要罷我幾時都罷得 我係覺得呢啲情況仲咁樣單單打打為啲乜？

屌你老母今晚就爆

仲有 唔理佢係咪避彈定避煙 呢啲都係黑警造成 係佢哋射㗎！！
佢22歲咋。。。 點解個天要咁 真係好唔開心

不如一命換一命
我用我條命同佢續

唉 樓主抗爭緊都去屙屎 唔知咩心態

又多一個

仆街狗

屌你老母死黑警
要有幾仆街先做得出阻住救護去救人既行為

唔好呀 ...... 求下你唔好離開我地呀 .....

我諗佢地wechat gp 已經瘋傳緊消息拍緊手拳

班仆街popo阻礙救援

屌

RIP 手足

唉 diu晒班仆街

咁我地係咪全部去送頭呀？ 傷心發洩都唔比？ 係咪要硬碰重現64 先係有心呀？

求炒車 白粉報啲料真唔真

WTF

光州事件。。。

我屌你老母死黑警

較鬧鐘返工啦聽朝，屌你老母

撐住呀手足

唔係無可能
你有去過就知
利申TKO住

十倍奉還

腦幹死亡係唔識心跳 呼吸

香港人真心真還拖！！

真係唔好再話科大生掛住爛grade 我地好多博條命出去 rip

手足.....

死黑警填命

RIP黑警填命

黑警還命！

仆街 永遠記住你

大家唔可以當冇事發生，好嚴重。
室內放tg, 唔知咩事，警查驚....大家唔可以忘記呢件事....

撐住啊手足

乜撚野記方向呀

有冇巴打可以幫幫手 print 呢份野去停車場sip 落D車度

唔好啊折壽廿年命俾你

頂著阿！！

辛苦唔好頂落去啦，我真係好希望有奇蹟，但連個腦都切左一部份，我地會行落去唔會輸，班死仆街一定有報應，煲底預埋你個位

手足 我地對你唔住

希望你身邊的人過身的時候，你會想返起今日你講過呢番說話

............

痴撚線
死黑警一個都無死
我地手足就死得咁無辜
屌你老母冚家剷仆街死啦

假！一定係假！

唔好呀！

pppishhh

警犬殺人
香港人仲係咁盲目繼續返工？

手足……生命真係好脆弱，我地一定要堅持，否則真係對你唔住

全部狗都要死

點解咁兒戲 喺自己屋企停車場都要比班狗殺死

腦幹死亡。。。。

永遠唔會原諒黑警

最近嘅風氣好似又去返五年前，唔正視會好嚴重

吹風撚

cry

對唔住，接受唔到

Cctv呀～～～～～～～～

好！ 我都覺勁分化
Blocked. Thanks

用下腦 唔好亂屌啦

唔知打咩好 只希望有奇蹟出現

對家幾時先死人...

死左人啦 肯無限期三罷未

我地要堅持到煲底

死黑警 殺人凶手

出現依d事嘅原因係因為你哋廢同軟弱

唔係嘅話個後生仔都唔使死

可能好想醒番講個真相出黎，但身體真係支持唔到

就算真都好
警渣亂放TG加阻礙拖延救援, 都係殺人兇手

唔好呀
南無地藏王菩薩
觀世音菩薩
可唔可以比返健康佢呀

係 rip完就如常生活

我屌佢老母 列黑警

求下你唔好走
可唔可以係炒車
醒呀！

腦幹死亡是死亡的其中一種定義，指腦幹已經不再運作，喪失控制其他器官的功能，包括無法自行呼吸。
在香港等普通法地區中，醫生會為病者進行兩次多重腦幹測試，如果第二次測試後，病者仍沒有生命跡象，那刻便成為證實死亡時間。
在科學上，人的腦幹死亡後，將不能夠復原，原因是因為腦幹細胞都是不可再生的細胞，細胞死後沒有其他細胞會分裂以回充死亡的細胞，而腦幹對比大腦，體積明顯小很多，因而難以像大腦死亡一樣，能重新復原，而且腦幹死亡也意味着自身控制維生機能的能力消失，所以難以重新復原。

仆街死黑警
頂住啊

死黑警
我祝你地全家長命百歲，斷手斷腳，百病纏身
如有子嗣，男盜女娼，一生為奴
全家輪迴做屎蟲，直至世界末日

佢痴線毒撚一件

死黑警俾人暗殺，唔好問點解

唔好啊！一定係炒車

屌屌屌屌屌

有咩問題，靠你d垃圾同班狗打就收皮啦

冇撚用嘅就去摺紙唔好阻住地球轉

又多一條慘死人命
究竟幾時先贏呀屌！
做到嘅嘢都做盡，只係爭大罷工
大家幾時先可以的起心肝一齊罷工呀！

要有奇蹟呀

認真，佢地講野係難聽，但全部講事實。。。

面對現實啦香港人

腦幹死亡其實你心入面都知答案 就算醒番都變植物人 唔通變植物人你地又會覺得係喜訊？蘋果講既意志堅強只係氹你地唔想你地咁sad 只係一種意志

當然我仍然信世界有奇跡 但真係要作最壞打算

唉

記錯你老母呀

唔知講乜好, 大家堅持落去

屌你老婆 香港警察

仆街高官們，又害死一個本來好有為既大學生

手足撐住好嘛?
你要起返身 一齊走落去

香港警甴世世代代不得好死

好大變數㗎

原來5毛黎架
可以block. 唔好比佢煽動

黑警又會話係手足自己失足墮樓

係囉痴撚線
射去閉密空間，咁樣係殺人

唔好啊唔好啊點解要咁阿

好慘 遺言都冇機會講

唔可以！

不能忘記……

東網fake news

我地一定要幫佢討回公道

香港人 殺狗

呢個已經唔係運動 唔係抗爭 唔係革命 已係一場種族大屠殺

rip brother

對唔住 我地一定會幫你報仇

黑警必須清算

希望炒車，得一個source

甴近平

腦死 有求生意志都無用

你要Subjective講唔係意外無問題，我只係客觀咁講個現場環境出黎，你都可以親身去睇一次

個意外就係比警犬迫到情急諗住牆外係行人路，一過牆警犬追唔到又好，跑走唔洗食Tg都好，真係估唔到出面無路...

頂住丫

好灰

等蘋果同立場

如果真係有事
呢單case需要開死因庭
隨時傳召黑警上court
有人要負責

今晚我要見到狗屍

我接受唔到

屌 我真係好鳩 好鳩 好鳩 灰 心痛

香港人表示好嬲
然後沒有然後了

要重召當日所有證人
公開講事發情形！
否則黑警一定話我地只係網上流傳假消息

可能太大煙睇唔到
話曬個到都算室內嚟

黑警還命！！！！

頂撚住呀手足！

你又做過咩可以咁大聲指責人，呢啲post都要撩交嗌真係on99

撐住 要冇事呀唔好呀

頂撚住阿DLLM

好傷心，好想喊

仲有室內放tg 絕對殺得死人

Rip手足
走嘅唔應該係佢架
應該係班死黑警走啊！！！！

得啦 你最勁啦
期待下次前線見到你第一個打狗

填命

假新聞假新聞假新聞假新聞

吉人天相
炒車好無

黑狗填命

死屎啦

咩原因都好
阻礙救援係鐵一般嘅事實

唔止果兩隻狗，原來當晚仲有一堆狗都想入去搶屍，係有手足拎袋兇鳩佢地而淆底（以為係土製）
跟住手足爆哂缸

唔好呀😭😭😭😭

仆街白粉報，你係佢肚裏面條蟲呀

香港人肯三罷未

【15:50】周同學家人突然到訪深切治療部病房，有2名市民在門外為周同學祈禱。

兩隻賤種狗結婚搞到大好青年命都冇

腦幹死亡其實即係未死架 係咪呀？

我唔信 正式公報之前都唔會信

有冇人答我如果戴左頭盔有冇少少用?
個頭真係好重要..
盡量唔好比悲劇再發生..

我求下大家罷工啦好無呀.....

死黑警我屌你老母

有無法律人
話我地知道開唔開到死因庭

我對他的期望唔止第一個打. 比 " 打 "更高層次

今次擺明蓄意謀殺

周同學 來生唔好做香港人/中國人

唔好..

手足加油

撐住呀唔好放棄

個原因都係手足因為躲避黑警催淚彈而發生

和理非 ：唔係我死 上網講一兩句好嬲 聽日繼續返工

香港人 死多啲人就岩啦 最好死哂藍絲港豬 再死和理非

手足醒番捐10000

即使係意外
班狗阻礙救援
半個鐘呀！
已經係謀殺！

周同學搞成咁都係因為黑警不正確嘅驅散
一定要用TG？
用椒唔得？用棍打唔得？
就算831同以前無死過人
今次你哋就100%殺咗人

收聲啦你

黑警阻礙救援

仆街
大把人覺得死左邊個邊個
唔撚關自己事！！！
我屌佢老味！！！！！
香港人好自私

嬲 難過 傷心 點解唔得呀？
要返工 既一定有難處啦
咁樣講出黎 分化香港人 對周同學有咩幫助呀

以武制暴 全面升級
一命填一命

你係冇撚用就冇撚用，你有用就唔會保護唔到個後生

唔單止你冇用，依到全部人都係冇用

講真如果唔係狗曱阻救護
早30分鐘做手術分分鐘救到

頂撚住呀屌！！

on9地方

成日問FC班人今次仲使唔使FC
可以做嘢未

唔好走啊手足

收嗲啦

對唔住, rip

東方出假新聞姐，無事嘅

點解呀？點解個天要咁

唔好呀!!要撐住呀!!!!!

好難受

屌你老尾死黑警

阻止救援三十分鐘先係死罪,腦受傷每一秒都係黃金時間,因為腦細胞死亡係irreversible, 如果可以早三十分鐘送入醫院手足一定醒得翻,消防救護你地應該心知肚明,依筆血債你地都有份,就係因為你地唔敢反抗,聽黑警之笛,所以依家殺左人,你地全部都係殺人犯

白粉報肯撚定炒車，[black]一定[/black]

唔好死啊我嘅科大同學!

對唔住⋯對唔住⋯
可唔可以炒車⋯

家人都要小心
有d仆街會想滅聲

殺人填命呀死黑警

唔係真事啊

唔係黑警阻礙救援
可能就唔駛死

頂住呀!!!

仆街狗，政府亦要負全責。

冚家鏟

同意

🌸

手足 頂住呀

On9仔發爛渣出返去啦傻鳩，冷氣軍師話人冇用

醫學上已經死亡

辛苦你喇

唔係黑警失控跟本唔會受傷

一定要大步檻過 求下你

點解呀

係office 喊左

....

尋車主幫手睇睇車cam

車cam 呢

你仲要睇住香港人幫你報仇架
你要加油

集氣大家

一句講晒 室內放tg本身已經係唔岩 以前無出事係好彩 周同學rip

設計問題，點解座野起果時專登3樓圍牆後唔係平地架？

射tg個兇手應該都係守將軍澳？

唔好比家人消失

笑咩撚?
你老尾, 你害死人呀

即係見最後一面，唉
好走

屌你老母 死黑警

根本向建築物內射tg就係戇鳩，班黑警睇唔到目標就開槍，完全唔合準則唔合情合理

填命！

對唔住 手足...

求炒車⋯

立即搵手足既朋友聯絡並保護佢屋企人

喺office喊左

101心口中槍果個學生都已經淡忘左
永遠只會一單蓋過一單
每一個人既犠牲都換唔到香港人既覺醒
現實就係咁殘酷 人既本性黎

我希望周同學下世咪做香港人

我地會幫你走落去架

22 歲仔本身大把世界大把風景未睇過...

其實醫護人員唔會睇出有冇求生意志
講緊佢昏迷指數係3/15（最低）
手腳唔識郁
另瞳孔對光冇反應

佢入院個prognosis 已經都幾差下
兩次手術之後冇好轉
真係要等奇蹟出現

利申 護士

我會幫你報仇

周同學一路好走

冇錯，呢幾個月問題所在就係黑警亂用武力
導致發生不必要嘅傷亡

仲有冇示威者情況下阻礙救援！
唔該班議員都幫手做嘢啦 屌

真 冇左reflex即係medulla 已經死左

根本向建築物內射tg就係戇鳩，班黑警根本睇唔到目標就開槍，完全唔合準則唔合情合理

醫生會為病者進行兩次多重腦幹測試，如果第二次測試後，病者仍沒有生命跡象，那刻便成為證實死亡時間。姐係十二小時內有可能會未死

777幾時到你全家？

立即保護佢地屋企人

所以 ?

唔想信
但希望手足走好

希望炒車😭😭😭😭😭😭

sor 呢個唔係哭嘅emoji咩

可能tko都可能柴灣

放心，明天，香港人又唔嬲了

講撚咗幾多次咪撚再用sosad
表達傷心嘅心情呀屌你老母

屌！醒呀！

祈禱

係咪要拎把刀出去接實彈先叫覺醒

九龍東衝鋒隊殺人填命

陪命呀

我屌

屌佢老母死黑警，濫用武力

話比我知係假嘅

屌你呢個係笑到喊嘅意思呀！

個心好痛

九龍東衝鋒？

仲要科大生 辛苦讀左咁多年書 22應該係last year

告黑警，告警隊高層，告埋個政府

拔喉了

依個真
就算大家依家好嬲
我敢保證
聽日大家都係準時返工
下個星期就會唔記得

撞

細路唔好走呀

個腦好混亂 不停喊
呢個世界跟本冇好人有好報呢樣野
做盡仆街野嘅人永遠長命百歲

周同學, 煲底之約, 我地一定會留席位比你
多謝你, 請你撫平父母家人既傷痛, 我地一定為你繼續堅持落去

唔止戇鳩
直頭係殺人

祈靚個禱呀

加油呀 周同學 我地要一齊係煲底見呀

唔好走

天滅黑警，解散鄉黑共警隊

黑警阻礙救援 殺人填命 報應天譴

我地會幫你行埋落去

唔好係真得唔得

起身呀

...

完全係屠殺市民，幾條友企停車場射乜撚
半密閉空間毒殺
阻礙30分鐘救援
完全係反人類罪行

立即保護佢屋企人
打多左個字

個心痛到.......
黑警可唔可以快啲有報應

求下你唔好走

周同學唔係運動嘅犧牲者 唔係抗爭嘅犧牲者 唔係革命嘅犧牲者
周同學 佢 係中共種族大屠殺嘅犧牲者!!!

r.i.p.

唔好dum低我地得唔得...

>>> 警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。

on 撚 7 9 , 呃藍屍班廢物就得

明明就係要獨立調查班黑狗點解咁撚濫權 , 周圍射 TG

無言了

就係人傷成咁都要屈人 要抹黑
黑警全家死清光

黑警阻礙救援=蓄意謀殺！！！
成班殺人犯

認同香港人淡忘能力世界第一
但都唔知到底要點做⋯點先係覺醒
罷工有罷發夢有發，但永遠都係得好小部分人做

好心痛 好足22歲咋

加油 頂住呀
好多人支持你

一地未死架屌你老母

其實係咪無求生意志呢樣野嘅存在？醫學上來講

我唔想理你地嘈乜嬲啦照返工啦
咩都好. 我有你地鬧一世笑一世咩都好

我淨係好唔想上天咁樣對一個大好年輕人
唉...點解.....

Plz don’t 😭

上天一定要保佑所有善良有良心有信念嘅人

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

sor 真sor

約好咗煲底見架嘛 唔準你dum低一班手足啊

民主烈士永垂不朽

終於唔再係大中華膠專叫口號

停車埸要公開cctv

講撚完未啫你 唱啖完未呢
你拎啲行動出嚟囉
動員吓大家囉
你做搞手我第一個出
唔係就收皮啦

22歳仔就咁走咗...

唔好阿
死黑警死甴曱

覺醒你覺得就要擋彈？如果香港人一早罷工罷市 使鬼咁多學生買gear食彈咩？但依家講乜都冇用啦 事實擺在眼前

好傷心好傷心好傷心好傷心

仲要犧牲幾多人

消息：墮樓科大生疑現腦幹死亡迹象 (16:14)

警方昨日（4日）凌晨於將軍澳發射催淚彈驅散示威者，科技大學22歲男生其後被發現倒臥尚德邨停車場重創，兩次腦部手術仍未能控制腦水腫及出血情況。據本報兩個可靠消息渠道獲悉，科大生疑出現腦幹死亡迹象，包括瞳孔放大。其中一個消息人士表示，傷者「兩邊（瞳孔）一開始已經無乜反應」。醫管局表示，截至下午3點，科大生仍情況危殆，留醫深切治療部。

傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

根據非牟利慈善團體香港腦科基金網頁資料，要證實傷者腦幹死亡需要兩名醫生各自進行測試，包括雙眼瞳孔是否對光線全無反應、雙側角膜反射均消失、耳朵被灌凍水後，雙眼有否左右移動等，最後才會進行窒息測試，即拔喉後病人不能自主呼吸，合共7個測試。此外，判定腦死亡，需要觀察一段時間，長短視乎導致昏迷的原因而定，但不能少於4小時。

我哋眾籌，告撚到佢哋仆街

真係唔好啊

煲底相聚
一定要留返位比犧牲左嘅手足

暴動啦好嘛？

集氣，一定要好番，我信有奇蹟

係所有警甴都要負責

我都想知，lm

話我知係流料，邊有咁多消息，假嘅，無事嘅

手足，一齊睇荷蘭叻啦好無呀！

rip左

香港人聽日繼續如常返工

點解會設計成咁 就咁睇都以為有平地

將之變成動力

no please

點樣可以幫義士屋企人

我會幫你走埋落去

報牛

唔係怪你地，但聽到手術失敗個下真係好灰

咁多年來有種潛意識覺得係手術一定會成功

好少聽到手術失敗

但偏偏就發生左

R.I.P 周同學

黑警，唔係你妨礙果半個鐘，佢可能唔洗死。等人收啦

Rest in peace

其實由送中6月到而家有冇失去10個手足以上

好唔開心

完全唔提向空內射tg

喊

可惡

徐岸暘，你不殺科大仔，科大仔因你而死
公器私用，你食屎

有無人話我知係假

唔好啊…

可唔可以炒車😭

殺人政權 同殺人政權嘅工具聽住：
清算一定會到來！

qe d6
如果有手足係附近 麻煩問下有冇周同學家屬係到
可以既交換contact

我信蘋果
未fc
仲有希望
唔好走手足

如果要一世做植物人，我寧願佢早啲無痛苦地離開

手足

阻住白車果班仆街契弟落地獄不得好死

死黑警 一定要血債血償

唔好死呀
屌你老母仆街警畜你地究竟幾時死呀

啫係點？
重有機會救得返？

dllm
我寧願冇烈士

阻礙救人，等同殺人

．．．

求下你頂撚住

唔好啊，唔好啊
我diu

搞到今時今日咁 除左黑警 亦都因為大部分人政治冷感先搞到個局勢咁樣

冇証冇據就亂咁講，帶定風向。屌你老母啦

奇蹟奇蹟奇蹟please

好絕望

唔好亂講未走㗎

者係最遲七點前會有結果？

一定有 不能再多 我地負擔唔到咁多條命

點解好人要受苦

傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

喊左
明明係有大好前途既年青人

但願天佑班黑警不得善終

肯定有，
重要啲暗地裏被殺嘅手足⋯⋯

點建要咁

我無信仰，但依家我信主會聽到
大家一齊同向天父祈禱
總要相信有miracle
手足會無事，唔好依家打咩rip

要頂住周同學

name list ?

唔反抗就一齊死

爆眼之後第2日大家好成功記唔記得？
聽日係咪仲會正常返工返學啊香港人？

宜家到底點⋯

上白車時啲曱甴都繼續射tg

撐住😭

點解一個大好青年會咁
而一班滿手鮮血既黑警就可以逍遙法外

擺酒個兩公婆 垃撚圾
你兩個一世都要揹住累死一個好青年而生活
祝你兩個世世冚家剷

加油啊手足
要同班狗鬥長命啊

如果係真 我哋一定要報仇

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一定唔止十個, 無遺書自殺過百. 仲有過百人失蹤

我願意用所有建制派條命換禾生哥條命

屌 唔撚係呀

一定要煲大黑警拖延急救單野 係佢地令到周同學既情況去到救唔番既地步

頂住呀
希望有奇蹟

成隊阻礙救援嘅都有份 係殺人犯
早30分鐘俾救護車去情況就唔會咁差

又犧牲一個......

有咁嘅父母真係三生修到 十月懷胎細路死左 外人仲可以大反應過對父母 好撚野呀 屌你老母臭閪仲仆街過藍絲

廿幾歲仔就因為班仆街黑警整死左
屌你老母班左膠仲敢出嚟擋住曬
一定仲慘過藍絲

腦死亡 救返都同癱冇分別 屌 喊左
比返個香港我地好冇

Plz noooooooo!

手足！頂住！！ 煲底之約！

腦部受傷,拖延左咁耐,成功機率係會直線下降,醫生都盡左力,好可能直chur 24個鐘做.......要怪就怪黑警同現場救護指揮官唔夠膽衝入去救人

黑警公然殺人喇 你地唔係仲諗住當冇事發生過呀嘛？

隨時係狗黎 得狗先會咁唔care手足
一開post就一堆堆擁入黎
同真狗已經係九龍佈防一樣 係連登都要引戰

Rip..

係意外定係黑警做嘅，得領展cctv同車cam睇到。車主我唔知你睇唔睇到，依家一條人命瀕死，你攞住最重要嘅證據，求下你快啲出嚟回應 難聽啲講句，黑警要搵你一定快過我地，到時只有死人可以守到秘密。 求下你睇到野嘅，即刻去美領公開車Cam。

sad but true

但班仆街阻住救護入去！

如果手足走咗
所謂嘅神都係假嘅，蒼天已死

保護家屬保護家屬保護家屬保護家屬

diu

🙌🏻🙌🏻

集氣 手足一定吉人天相 大步欖過

集氣！

係位喊咗出黎

狗殺人，必需刑責

奇蹟係存在!!!
大家唔好咁快灰心

點算

吾會相信東網！我只相信救得番！

不如你哋同周手足嘅大學同學聯絡咗先睇下有冇嘢做到？

不能讓血白流

我做鬼都唔會放過你班仆街殺人犯

手足頂住呀～

一定要推到有車cam為止

腦部受傷真係分秒必爭 過左黃金期就冇架啦

無力感好重

賤政府、死黑警！

屌那星，垃圾父母

LIVE

撐住呀屌

一定要撐住

六月以嚟一個post都冇開過，擺明係狗

唔好死阿，要一齊睇到香港光復

周同學
安息
我地唔會忘記黑警做過嘅事

等撚咗5個月

兄弟要撐住呀

頂撚住啊！！！！！！！！！！！！！！

如果天有眼要保佑黑警全家都要含家剷

黑警阻礙救援

等於蓄意謀殺

集氣 要無事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

意外？我DLLM呀!!
班狗唔亂噴tg 手足洗跳落去?!

不排除事主當時記錯方向，向2樓平台的一邊逃跑，跨過欄桿，最終墮樓命危。
未確實就吹風話佢自己跌落去

F乜撚？都未真係死，咪咒手足

我屌你老母呀！

最好係假

點解會咁

頂住啊手足，頂住啊

接受唔到

屌 全民三罷未

天理循環 因果報應

死黑警，你地所做嘅一切係要還架！

咁我覺得你仲好笑 你話自己係學生 咁證明人地串既target唔係你囉 你衝出黎做乜9

我聽日就罷佢老母工 有良心咪跟機囉屌

屌你老母黑警阻人30分鐘，同學仔一路好走

May god bless.

我覺得好似失去左一位親人
感覺好難受
RIP

其實永遠loop住focus狗
我地既人會愈來愈少

點先可集中返主題？
點先令政府做到野
做野
可五大訴求
回應
什至宵禁緊急法攬炒

不斷鑽入狗，只會比政府帶住
我好明我地對狗超級無敵大仇

但我地要聰明點
不斷咁樣失人，傷，捉，死太多

點解唔係林鄭個兩個仔？
點解人地係外國逍遙快活我地香港人咁撚折墮？
千其唔好搵佢個兩個仔出嚟啊

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

真係好心痛
點解

未計阻礙救援

都唔知係呢個黑白顛倒既世界仲點生存落去

我而家都好撚想喊 但有啲野真係要提提大家
呢場革命之所以行到今日 由梁烈士開始就注定左用仇恨嚟延續
你一日唔報仇 受害人只會更多 死去手足只會不得安息
以牙還牙 以眼還眼 係唯一既方法

pray...

乜撚嘢唔想搞大
屌⋯⋯仔都冇埋
香港廢老係咪真係只當仔女係私人財產看待

RTHK live

😭😭😭手足要撐住

吹雞，跟你

即係咁
要證實腦死亡
要由2位獨立醫生去證明
通常係腦科/ICU醫生
第一位醫生做完
要相隔一段時間 再由第二位醫生去進行
如果結果一致
醫學上就為腦死亡
但該病人其他器官其實仲未衰竭
所以只會放棄治療
拔喉 等佢器官衰竭死

用對狗既時間
做唔做到大三罷(強迫性！！)
全港灘渙
突破樽頸位

新口號: 打死人 掟落樓

你條撚樣死撚左佢啦

唔係約好咗喺煲底相擁架咩
點解好人嘅下場係咁？
好心痛 但我地一定要支持落去

警察要血債血償！

點解黑警唔洗死
填命啊黑警

外人絕對可以嬲可以唔憤氣可以搵野做

但你憑咩去鬧人父母？人地個仔啱啱有事，要開記者會叫大家幫手做野定係要佢日日提自己個仔有咩冬瓜豆腐？用下你個閪腦諗下自己屋企人過左身會有咩感受先啦

呢場運動全部都係家人 俾狗咬 有人離開都好難受

佢係第一個烈士 （自殺除外)

…

跟

黑警阻礙救護
唔係唔會咁嚴重
呢一單係謀殺

少左一忽肉咁痛

手足呀。。。。；(

對唔住呀。。。。。。。。。。。

我無神論

但希望有上帝保佑同學

願意戒牛食戒

要跟進
1. 召集當日所有在場證人
2. 車cam
3. 議員都唔該出嚟跟進及煲大佢

一定要頂住呀手足

唔調查點知係咪謀殺

點解黑警會出現喺私人地方仲要放催淚彈

Manslaughter

5個月前感覺又返黎

手術不嬲都唔一定會成功
緊急手術更加
延遲救援就更加更加
根本prognosis 差到咁
如果唔係因為手足後生啲醫生先想搏一搏
年紀大既話一定唔會做...
一定會die on table

btw 手足 rip唔知講咩好

還返個家人俾我哋

安息手足

我地會幫你走埋落去

點解死個個唔係你

好傷心

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

願天國沒有痛苦
唯一冇被搶屍嘅義士

黑警阻礙救援30分鐘

我肯分廿年爛命比手足

在香港等普通法地區中，醫生會為病者進行兩次多重腦幹測試，如果第二次測試後，病者仍沒有生命跡象，那刻便成為證實死亡時間。

諗起林鄭嘴臉 佢一定唔會提手足嘅死 我就更加嬲

唔係第一個

831太子
新屋嶺
陳彥琳妹妹

放心如果死嗰個係你，冇人會嬲

血債血償
仲坐乜監

願你來生活在自由的國度

我唔信神，但今次希望有奇蹟

屌你老母黑警死全家啦

推出國際

下面嗰段東網猜測就唔好加入嚟啦
死紅媒又作故仔

noplease no神呀求下你比次機會呢個後生仔啦佢做錯乜野要斷送生命呀

點都好 班狗阻礙救援30分鐘係事實睇有線報道佢一開頭仲有知覺 手腳仲郁到嫁

巴打我欣賞你 但我插嘴有咩問題 係咪任何唔關自己事既就唔洗理？咁周義士既事都唔關我地事啦你咁講法
Anyway我唔覺得我地需要或者喺道嘈 大家係為緊件事好 但係m字頭成個怨婦咁嗰個會員擺明喺道煽風點火

可惜 香港就係有呢d傻鳩 無撚腦

對唔住...無好好保護你

煲爆佢！

消息：墮樓科大生疑現腦幹死亡迹象 (16:14)

好似要隔24小時，但而家已經fail咗第一次

唔好啊周同學

先冷靜，唔好跟車太貼

全民自衛殺害蟲

唔洗講嘢，血債血償

唔好阿！
我地約好左係煲底見

呢個真係有可能

心好痛
好灰

冇埋個親生仔都dont give a shit
🐷痴撚線

文宣圖

屌你老母成班仆街毅進仔唔見你地死 人地大學生大好前途咁就比你地班低學歷死甲曱毀左
手足要撐住呀！ 煲底要相見架！

該死嘅係班狗！係中共！
係呢個所謂政權
而唔係你 你仲要睇住我哋贏㗎

可能仲聽到 當時d 人講白車入唔到

頂撚住呀

點解好人要死 壞人又冇穿冇爛

唸起你講呢句同當初第一個義士自殺一樣

加油

今晚將軍澳見

Logbook 有哂records
全部都係蓄意謀殺
坐監就係佢哋結局

總之係黑警害死人

周同學加油，吉人自有天相

你老母就早走

就算係咁都因為黑警亂射tg所導致

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

成個錫油器 係佢上面車落去比較快 法律面前 窮人含撚 反抗要靠自己

對唔住..我地無做到咩

屌 唔好呀

關於周同學 FA有野講

手足 我幫你行埋落去 放心

CCTV！CCTV！CCTV！
上下三代都唔會同黑警有任何關係！呢個仇唔會忘記！

好想好想係炒車加油呀同學仔！

好大件事，你可以預冇咗個手足

殺人犯香港警察

好似係東九龍eu

醒返都可能要做植物人 咁點解唔比佢走

屌 佢地個仔黎

冇錯
同埋佢地阻礙救援
點都唔會然佢地冇關

安息

手足無事 我戒j三年

做嘢

哎呀。。。上天你開下眼啦。。。
保偌同學過呢關啦。。。。

頂撚住呀手足

屌
唔好啊
唔要咁啊

忍住咗
心裡面仲一絲希望

手足! 撐住呀!

林奠再多害壹命 ， 滿手鮮血的暴政。

有消息好似話未拔喉？

今晚出黎

唔好啊啊

黑警殺人兇手!!!全面收工

即係未死曬，仲有可能有奇蹟

希望不是真的

明報：消息人士否認傷者即將拔喉。

對唔住幫唔到手

求下你撐住，唔好離開我地…

Ho lun was

死忍

我feel到嗰種絕望感

手足一定要無事呀，等埋你去煲底

喊左...

第一點消失左幾個月

一定冇事

甴近平

高登直播中

求奇蹟出現

天妒英才

天佑手足大步攬過

白粉報講到係周同學問題！我屌佢老母！

唉屌你老母

全民起來吧

我信耶穌喇
救救佢好無

你仲未死就真係意外啦屌你老母

黑警阻礙救援一定要追究

一定無事架！！

RIP, 我們不會忘記你。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

為大義來一起奮坑戰
讓熱淚和鮮血沒白掉
銘記眾同伴獻身約誓

血債血償

命運點解要咁殘酷

屌晒你地老母 on9 cc寫黎掩飾件事你地當真 無撚病阿

不可原諒，最慘他們聯想道歉的意思也沒有

唔可以盲目，唔可以當冇事發生，一單案例成功， 所有黑警都有機會被追究

求你俾我炒車得唔得呀

頂住呀兄弟！！！

sorry呀，我睇錯咗以為已經拔咗加油呀！！！

即係承認即將抆喉

手足rip

老實講，「香港人！反抗！」呢句說話難聽過粗口！
你知唔知對家心裡面唸咩野！？
笑我地on99咋
俾你屌足一晚又如何！？一拎枝tg出黎就收晒你皮喇！
只係佢唔埋黎扑你！唔代表你屌走佢！ok？
咪撚再話自己贏過
5個月喇！你去睇下敵人有咩損失！？
而自己陣營盲既盲、傷既傷、死既死！
出得黎，預左有損失！岩呀！
但係你自損10000、傷敵0！？
Wtf!

求下一定要係fake news.....

發放假消息？

黑警！殺人害命！

屌你老母,希望奇蹟可以發生

今晚v殺，大家手持白花集氣好嗎？

救？佢個信徒做左咁多傷天害理既事都一d事都無，你就知個神係廢

唔好死啊點解好人就要死
林鄭黑警幾時落地獄

冇話佢當錯係事實 你冇撚病？
我重有講係黑警問題 又tg又阻救援
嬲同唔開心都唔好屌鳩同路人得唔得 唔係得你一個唔開心

沉痛

心都碎

集氣，要冇事呀

黑狗血債血償

明報

消息：墮樓科大生疑現腦幹死亡迹象 (16:14)
2019/11/5

警方昨日（4日）凌晨於將軍澳發射催淚彈驅散示威者，科技大學22歲男生其後被發現倒臥尚德邨停車場重創，兩次腦部手術仍未能控制腦水腫及出血情況。據本報兩個可靠消息渠道獲悉，科大生疑出現腦幹死亡迹象，包括瞳孔放大。其中一個消息人士表示，傷者「兩邊（瞳孔）一開始已經無乜反應」。醫管局表示，截至下午3點，科大生仍情況危殆，留醫深切治療部。

傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

根據非牟利慈善團體香港腦科基金網頁資料，要證實傷者腦幹死亡需要兩名醫生各自進行測試，包括雙眼瞳孔是否對光線全無反應、雙側角膜反射均消失、耳朵被灌凍水後，雙眼有否左右移動等，最後才會進行窒息測試，即拔喉後病人不能自主呼吸，合共7個測試。此外，判定腦死亡，需要觀察一段時間，長短視乎導致昏迷的原因而定，但不能少於4小時。

我想炒車阿 求下你

God bless

我就理解唔到個仔比人殺左仲可以無動於衷係咩感受
我唔想係呢個Post到同你嘈
我淨係知大陸李心草比人姦殺佢老母死都為佢討公道
我老母就話我比人殺左佢絕對會肯做任何事幫我
佢老豆老母軟弱成咁 唔通我仲要讚佢地夠冷靜
我唔信最愛比人殺左反應可以係算啦 唔好搞大件事

喊之外
我仲可以做啲咩

即係炒晒？

香港嘅未來主人翁，點解可以咁殘忍

dllm

一定要

香港欠左你

話俾我知唔係真架 好冇

集氣 召喚奇蹟

推到有事發片

please be fake news

此仇必報

奇蹟呢

Rip
都唔知講咩好

奇蹟會出現架 ！！

警甴填命

推到科大手足自己睇返呢個post

我哋會幫你討回公道

肯撚定fake news
香港醫生唔該創造奇跡

召喚奇蹟

求奇蹟，為周同學祈禱

只係推翻暴政
先係真正幫到佢地

手足
應承我
永遠都唔好放棄

罷工 殺狗 完

P

唔知呀...

應𠄘周同學，大家一齊走落去，永不放棄。周同學，我地要比你見到光復香港嘅一日！

求下你唔好死

頂住呀！！！！

警狗闖入屋苑無差別射擊
科大生為躲避子彈墮樓
警狗阻礙救援
墮樓科大生腦幹死亡

大把，想唔辜負佢就繼續行落去，以往有乜懶得做，唔敢做，問下自己以後係咪繼續咁樣落去

推到佢睇到呢個post

第一個死
黑警死全家

要冇事呀

手足我地會幫你出埋份力

同學
好傷心...

時間可唔可以返轉頭 冇呢場運動 原來革命嘅付出真係好大

點止第一個

R.I.P
唔知點解估到救唔返

香港唔應該有咁多仇恨
但眼見咁多手足比狗咬死
個心好矛盾

再次證明世界
冇神冇報應

仲做和理非？
Rip手足

大家冷靜D!!!!!!!!!!!! 我地要炒車

記住係有成隊黑警阻礙救援 係殺人犯
早30分鐘俾救護車去情況就唔會咁差

公開cctv

港共政權
還眼還耳填命

唔可以都唔可能

笑咩鳩啊
你死全家啊屌你老母

反抗唔係口號，請所有人以自己最有力嘅抗爭手段參與嚟緊所有活動，公務員及全港打工仔「大罷工一星期」，勇武重投街頭，和理集中遊行，文宣遍地開花

撐住

蒼天已死希望有奇蹟發生應承我哋一齊睇香港重光嗰日好唔好

罷工
和至非行
接放學
我都盡做
我只係做到呢啲
無力感重到仆街

炒車pls

奇蹟一定有㗎

Rip
黑警填命

屌佢老尾 一命還一命呀

希望有奇跡

bless 撐住

唔信係真 冇事架 等你出嚟呀！😭😭😭

同我醒呀

報仇

願榮光歸香港

唉..

現實就如此，會有更多周同學

與其被動地等車cam，不如直接去停車場求車主

手足起身喇 唔好瞓喇

好撚心痛好想喊

醒阿仆街
場仗仲未撚打完架

睇到想喊
黑警會有報應的！

手足起身啦好嘛

將仇恨轉化為動力

護理上係有hi到spiritual 啲野既
但我覺得有意志少少玄同主觀成份
真係要佢本人先知

例如話病人心臟停頓
做完CPR 打晒強心針 搓得番醒佢
可以話佢求生意志強又可以話藥或醫護人員努力令佢番生

調番轉黎講就算一個人求生意志幾薄弱都好
都唔可以唔用任何工具單憑閉氣令自己缺氧而死

或者記者個角度係 UST仔咁細個仲有大世界應該唔會想咁早死掛？

學藝未深 我再去睇下paper先

港豬真係冇叫錯，抵成班人香港以後一齊食屎

唔好訓喇....手足..

事實就係有, 冇需要信唔信

好撚辛苦 一諗起佢就忍唔住喊
佢原本可以開開心心溝女去旅行畢業搵份好工孝順父母結婚生bb有個幸福家庭
但就因為個政府同一堆黑警 沒收佢既人生同所有快樂
到底憑乜野
權力幾時大到殺人無代價

黎明前的黑暗係好撚黑

大家唔可以放棄

要堅持才有希望

頂住呀！要睇住黑警被清算！

我都想冇呢場運動 至少我唔會對香港人有期望過
亦唔會有人傷亡
原來香港人真係好撚垃圾

你真係好撚煩屌你老母

大家加油
我會行落去

快D醒呀
仲要一齊出去發夢
仲要煲底相見
仲要結婚生仔
求你快D醒

黑驚還命

阻礙救援 畜意謀殺
香港警察與香港人不共戴天之仇

東方殺人

頂撚住啊

真係殺左人喇，唔洗再問fc左未喇

.....

起身呀！

天佑手足

來生不要再做中國香港人

求下你撐住.....

政權殺人

求你你要無事

大家未fc請唔好發放假消息 唔好係啲Live到打Rip

我要奇蹟

願你在天堂安息

我求下你地可唔可以唔好再講"好嬲 聽日準時返工依句"
睇唔到你係度講依句野既作用係乜嘢
我只係覺得你係度講風涼話同好冷血.

支持落去

依家office啲人呢頭講完周同學腦幹死亡 轉頭就聽緊陳百祥杜文澤笑到gap gap聲

同我頂撚住呀手足

遲早都要面對

好心痛 唔可以咁易放棄 離開我地呀 集氣！頂住呀 我要你醒返身體健康呀😭😭😭😭😭😭😭😭😭
好快清算班仆街 你要起身望住佢地點折墮架！！！！

無準則左好耐

冇計...呢個係事實 再唔做野就係咁

屌佢地老母

未死阿，比D假消息沉啦
宜家集氣阿！！！！

唉⋯⋯

腦幹死係咪神仙都無得救？

手足 可唔可以唔好離開我地

一定要無事

拜托
要冇事

唔需要查到底同學因咩事仆街

就算藍絲講到佢施法失敗都好

都解釋唔到30分鐘阻人救嘅行為

阻人救人=殺人

呢個係事實

但我覺得唔適合係呢個時候串人 再講都冇意思

場運動未完 我哋未贏架！
唔可以咁快quit game!

一個 真係都不能少

巴打要冇事

話左，搞革命，笑死人

已經冇心情聽

手足呀

係事實 但而家講黎有咩用
無用就唔好講啦

林鄭 克警負全責

我想講
阻人救人
同誤殺係無分別

求上帝施顯聖靈，如同耶穌治癒盲人於約翰福音第九章所述。年輕人前途無量，神跡希望會出現，無論你係咩宗教，請一齊祈福。

盤骨碎曬,就算無傷到腦都一世殘

don’t

攞cctv啊各位！

其實一直容許黑警繼續亂射tg
有人因此而死係可預見嘅一日
我地從來無成功做到啲阻止尼件事發生嘅嘢

我覺得至少唔好係依個po講...

希望一切平安

仆街，fake news
fake啊，fake啊，fake啊

手足撐住吖

老實講返工人士仲要扮到若無其事咁返工其實好辛苦

我求下你唔好離開我地

百份報話佢記錯方向就肯定

但好似解釋左點解手足會「冒險爬欄落三米下既二樓逃生」，因為佢根本唔係諗住搏一舖跳落二樓逃命，佢係想去同一高度既三樓出面平地

但就因為魔警射既tg煙，令佢搞唔清方向，再加埋阻礙救援30分鐘絕對係黑警負全責

唔會有，算啦

講真救返都植物人
死左佢算啦認真

唔好啦。。。。
可唔可以好番？

今晚尚德要人 要報仇

周同學要無事啊，屌住啊

科大生
希望你地即時可以做啲嘢
其他人唔撚好再嬲完就算
即日起
全城起義
唔可以再等

即block

事實但唔洗講出黎

係 但總有班仆街照返工

三罷

依家無命啦 ; ((((((

要黑警出黎解釋 點解阻止救援 30分鐘
係咪要謀殺

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

有用 裝修交通呢股風已經吹起左, 政總都有人帶頭罷, 呢句野的確難聽, 的確好唔舒服, 的確好冷血
但係激勵到我地行動, 為左手足, 幾難聽都要聽入耳

核平佢 三罷呀你老味

幾個月前有一單腦幹死亡復活case, 唔好放棄
印度18歲男腦幹死亡-母哭助穿壽衣-兒子奇跡流淚「復活」

其他同事仲係度有講有笑得連登咁肉緊

唔會 港豬唔會咁諗 佢哋只會諗出嚟就會變成下個腦幹死亡受害者

曱甴名：徐岸暘
老豆搵仔編號：#A800

我覺得咁樣好唔應該
連新居係將廣都起埋
大家快啲去report老豆搵仔呢個channel

我屌你老母你死咗佢算啦

//警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場//
屌佢老母

點解腦死嗰個唔係佢？

Source ?

連登哭泣區 幾時反抗呀

核平成個狗局

你屋企人聽日全部罷工咩？

同學仔你一定要醒返唔好再瞓啦！！
求下你起身

啊澤都hea9佢

周同學，唔好啊

大學起義

死咗第幾個？你地仲記唔記得D烈士？

最好死三萬，換佢一個

屌。。。。

起身啦我地仲要係煲底相見架

問下啫

起碼我係無限期罷緊工

消息：受傷科大生情況相當差 未到腦幹死亡測試階段
2019-11-05 HKT 16:52

星期日晚在將軍澳尚德邨停車場，懷疑由3樓跌落2樓重傷的科大學生，情況仍然危殆。據了解，他仍未去到要做腦幹死亡測試的階段，但情況相當差，消息指，傷者已接受了兩次手術，包括切除了部分腦組織，以降低腦壓。

你想表達乜野？你會夠個同學辛苦？好心唔好咁肉酸啦

黑狗令他腦幹死亡 不服來辯

係咪仲有機會 加油呀周同學

冇錯，要開死因研究庭，追究責任

(RTHK)

Source？即係第一次test都冇做？

未test

手足未死架 我地等緊你歸隊架

阿彌陀佛

播願榮光歸香港佢聽

Dllm太乜撚野好啊 佢一日未完整地醒番都唔叫好啊 醒左變植物人就覺得好開心？我覺得冇分別囉

究竟咁唸既人係為自己良心好過d定點 真係好撚過分

聽肥媽OK?

屌 拉 fake news

我地一齊叫手足加油啦
唔好鬧交啦

都係有個希望啫 唔好咁無謂係到分化好唔好

點解講到走左，人地重搶救緊，你地好似想佢快D走咁

周同學 頂住呀

唔好再推呢個post

FAKE NEWS

好消息，炒車。

即刻醒番呀

唔係 只係我覺得 如果好轉左反而變植物人會仲辛苦

所以 周同學就算要醒既話 一定要成個人起到身先叫喜訊！

呢啲大家都明白

希望有奇跡出現

你講緊邊樣，腦幹死亡 定 墮樓 先？

死因庭?
班渣滓唔會活到個一日
香港人會親手制裁渣滓

有無怪人出入過佢個病房呀？

無天理

自殺，被斬，爆眼，中槍，高處墮下
短短數月有幾多人犧牲左？
仲未計擬似被殺但係冇可疑個案
佢地都係普通人，同我地一樣，有血有肉，識痛，識驚，有感覺
點解佢地要為左呢場運動犧牲，而我地就可以相安無事？
公平咩？

你屋企人冇鬧你咩？

東方 又亂咁吹..........

未呀 拉

可能我表達得唔好，我唔係想表達要比較既意思
好多返工人士用哂工作以外時間黎發夢
好多人一路返工心入面都好難受
希望你可以respect返有去返工既手足

兩手做嘢！

坦白講我覺得只係狗控制緊消息
一有post話殺狗就轉曬口風

一定係炒車，手足永遠安好

唔排除係想遂步放風
唔想d人一下咁大反應

屌你老母
報紙咪亂傳住先啦
好撚擔心呀